開心條毛 事實上好多藍

大家正視下

贏既人星期一全部同我去Poly救人

鬼叫你地阻人搵食咩

你阻唔阻佢都唔會支持你
共慘黨夠封撚咗紅隧啦
你有冇見藍絲屌撚哂鬼

六四比依家

事實上好多眼都mak唔大
神智唔清醒
唔好太悲觀先

其實證明咁多年無變過
佢地係少數，但為數不少
亦證明民意無逆轉
但呢班人權力大
可以日日有專屬電視台比佢地鳩up